{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141004?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 브레이크타임펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合には入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、入室及び退室時間は遵守してください。 客室及び施設利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。 バーベキューのご利用をご希望の場合は、最低1日前までにお申し込みください。 幼児、子供連れの場合は、安全に注意してください。 IPTV/Wi-Fiが利用可能で、プールとバーベキュー場も提供されます。 カフェでは様々なメニューを楽しむことができ、周辺には様々な観光地が位置しています。 寝具やアメニティはホテル式で提供されており、除湿機も付いて快適な宿泊を楽しめます。 観光地割引券もご提供いたします。 余車から洪浦展望台まで車で約40分かかります。 また、風の丘までは車で約7分の距離にあります。 そして、長沙島は自車で約15分かかります。 巨済シーワールドまでは車で約20分、捕虜収容所遺跡館までは車で約30分かかります。冬柏島の至心島までは車で約25分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を伝える必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数がある場合は、ペンションに事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。また、入室と退室の時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。また、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用希望の場合は、最低1日前までにお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "寝具やアメニティはホテル式で提供されており、除湿機も付いています。また、プールとバーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に観光地がありますか？",
            "answer": "余車から洪浦展望台まで車で約40分かかり、風の丘までは車で約7分の距離です。長沙島までは自車で約15分かかります。巨済シーワールドまでは車で約20分、捕虜収容所遺跡館までは車で約30分です。冬柏島の至心島までは車で約25分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 494
    }
}